杯葛共匪

請幫手投‘YES' - 加拿大應否在2022冬季奧運會
杯葛共匪